我仆街都要講

其實每間派口罩既我冇任何意見
但點解係長者優先，我地後生要番工但長者其實可以唔出街。但我地冇得買口罩

個人意見🤷🏽‍♂️🤷🏽‍♂️🤷🏽‍♂️

你都可以唔出街

拎光環，派老弱殘兵一定有人讚你

唔洗番工咩

咩時候
仲返工？